聽晚遮打嘅行動po推唔到上黎

快過呂麗

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

推

建議有衝突後要停一停，做多d和理非，減輕醫療壓力，好多受傷唔敢去公私醫院。